達哥依家開檯 玩一玩示威模擬立即原諒你

推

Block

我反達你block咩

你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。而家需要既係政府做野，警察做野，日L日L開post鬧我香港會更好我都認命，我出post香港問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！

達哥經過咁多政治事件唔出POST,反而為左人屌鳩他而出POST
仲信政府警察會做野

根本個post就係係度發老脾
後面啲野就求其講下
真正既問題就一兩句就冇左件事

達哥真人好串

其實我地都鍾意達哥 無可否認

只係時勢使然

反達就去踩佢場
唔好撚成日連登開post 洗版
明未？
開到721 冇曬
元朗post 又洗
咁最開心係唔係？
留翻談氣推翻d正常post 係唔係咁難明？

達哥:警察
Sunny:黑警

達哥:而家需要既係政府做野，警察做野
Sunny:聽我講，唔好信警察係好人；聽我講，政府講緊大話；聽我講，大個唔好做警察，真係唔好，做警察就等於幫黑社會做事！

達哥:尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??
Sunny:班黑警收得份糧保護市民係應該做咖！份糧包咖！我有份出糧俾佢地而家份內事都做唔到！納稅人唔鬧得呀？警察都有好人？叫我唔好一竹竿打一船人？好人呢？你搵俾我睇？點解你份工要做嘅嘢由市民做呀？同我一個一個出嚟好好解釋。

屌你老味.
以為 上面個post 係 達哥第二編 文章.....
個樣又係面尖尖.. ..成個達哥咁樣

又一個youtuber大和解